香港四大黑社會，勝和，14K，新義安，香港警察

頭盔都唔戴

咁自稱「香港警察」係咪等於自稱三合會成員要判監？

排名不分先後

冒警

你只係我屙出黎既一篤屎

頭盔

佢無自稱
想問下犯左咩法

係街大叫黃左喇
d軍裝會一齊散水？

有牌爛仔你估假架?
全港最大既犯罪集團. 緊係有牌爛仔啦

會員3萬 屌打其他3個社團 仲有總部（共狗）照住

今次真心佩服老衲
btw

第一次見老納咁高質

佢係狗屎

和聯勝呢？

報警

邊個投訴老衲邊個就係黑警

有咩唔怕講 事實怕咩人講

納dee呢排好高汁

水房呢?

唔入big 4

鴻興？黑興？黃興？葉玉興
東星？

不誠實使用電腦
納dee咁次大獲了
望實啲新聞有無和尚被拉先

留名睇報驚撚

自稱三合會成員先犯法啊，上面班懵撚中學畢業未啊？

唔報警個班死全家

冒充三合會成員

呢鋪你就醒喇衲dee

有2個黑警負評

你老母比狗屌

留返同個官講

黑警上咩連登呀
上番香討啦屌你老母

誹謗

其實有咩問題 佢有話自己係咩，定係點

話報警果d快d報
唔報死全家

好撚高汁

土共呢

Rip

有冇人知點解叫三合會

合情合理合法

笑左

納dee ho ball

屌
舊香港，班黑警咪又係收規
唔係英國出icac，班華人黑警咪又係繼續收
一早就係社團

咩撚野誹謗

有根有據客觀陳述都叫？

萬能罪：不誠實使用電腦

衲dee

衲弟哩期看破世事

誹謗係要針對一個人架

正皮

駁唔到

有黑警負皮

衲dee好波

阿蛇點被人誹謗唔洗你教

馬吾刂

有些事情就不要......

😰

去舊迎新 舊衲回哂塘就要我新衲取代

Btw正皮

好似人中之龍東城會咁

納dee

樓主真係夠薑

nuts都無

Push

Agree

四大社團

事實嘅陳述不能當誹謗

。

輔警都係一9樣

納dee好波